覺唔覺喺觀塘駱駝漆中心附近返工嘅人特別低賤？

個身成陣酸縮味 Office無冷氣？

成個官塘都係工廠根本

樓主做咩咁睇自己

你係咪返中環搵萬幾嗰啲